點睇Minnie同舒舒既冬天歌單?

[🎧] [MINNIE & SHUHUA] Songs for winter

Listen to MINNIE and SHUHUA’s song recommendations for this season as you wait for [I burn] 🔥❄

▶️

很weak

歌單無咩睇法，但係Minnie同舒舒都很正

歌單無咩睇法，但係Minnie很正